急！！！尋人！！

急！！！！！！
一個再被還押嘅手足尋一個名叫
單腳嘅企鵝
的女手足

有冇手足有contact之類？
IG DM下圖

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推

推，雖然奇怪名

好奇怪

明，但我係受人所托

之前佢出過黎，但搵唔到果個女手足，而家佢入返去

咪推兩推停左

推咗先